警察家屬請入！救命！

經過呢一百日，不論係國際社會定香港人嘅眼中，香港警隊嘅聲譽經已跌到負分，禍及家人係必然會發生嘅事。
就算最後呢場革命嘅結果係香港人贏定中共贏，香港警隊都係得一個結局，就係被清算點解咁講？

香港人贏
你地濫暴示威者，強姦殺害大量香港人，警黑合作，香港人全部放在眼內，連同家人，必遭清算

—————————————————————————-

中共贏
就算制服底下係武警又好，解放軍都好根本無人知！
如果中共最後贏，為咗平息國際社會嘅攻擊，必定會將所有責任推落香港警隊身上，劃清界線！（雖然係人都知中共先係幕後嘅大老虎），到時解散，清理警隊，取而代之嘅會用武警正式取代警隊，交接完成，而你地作為家屬，結局都係得一個！

所以作為家屬嘅你地，如果唔想死，仲有一條生路可以行嘅，你地嘅警察家人就一定無得救，但你地自己呢？你地明明可能乜都無做過，呢啲時候，係咪應該為自己，為仔女打算下？如果呢但時候你地將你地親人作為黑警嘅罪行紀錄同公開，幫助香港人打贏呢場仗，你地等同污點證人，必定有一線生機！

黨鐵支線任務 - 撚黃衫

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

Condom

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

同意，警察唔好以為自己可以得到中共重用
事實係會用完即棄你地，唔會有咩安家費
加上你地已經知道咁多中共秘密
一定係用你地做祭品

無錯，中共手下大把武警，換過38000人平過俾安家費啦，仲有，咩人最守到秘密？

自推！

各位家屬，睇下你地最大機會得到嘅結局。

［勁恐怖］將軍澳女浮屍可能係831死者 佢朋友係太子站前上鏡受訪問後被逼錄音同可能已被自殺